給各位想以死明志的兄弟

我20幾年黎都未算真正開心過
朋友很少... 讀唔成書... 運氣差
A0, 唯二兩個真心中意追求既女仔 都喺我追緊既時候俾人中出咗...
出黎社會做窮人 努力返工人工連14k都冇 仲要面臨失業危機
很灰 世界都冇咩希望

想放棄 但係唔想認輸
7毒矮窮明知媾唔到女 但係我真係好想有女
朋友冇乜 但係我真係想同fd日日出去玩
冇方向, 但我真係想有穩定生活
身處霸權, 但係我真係想下一代有自由民主

全部都係真心想有,
我冇力量, 努力都未必有用,
但我覺得我一定要生存抗爭落去, 我仲有野想有, 那怕只有0.01％會實現
想放棄, 但係唔想認輸

我唔叻表達, 講野1999, 唔係社工
我只係覺得, 香港未輸, 因為仲有一班擁抱香港既義士兄弟
我希望香港唔會再失去咗任何一位愛港兄弟,
因為香港損失的, 可能比得到的更多
真的 生存下去 一起加油

條片係做乜鳩...